反對沈旭暉搞大台帶風向

原文：
民間訴求極為清晰，根本冇任何對話嘅需要。

而家傾前瞻方案只會令運動失焦。

雖然話沈旭暉唔參與林鄭嘅對話平台，但我不能排除佢係同林鄭喺度做戲幫佢解圍，因為沈旭暉早前已經投共：

沈旭暉：港青灣區尋機遇未來教育著先機 2019-04-19 16:49:16

放下對「次主權」的執着，喝一口大灣區的喜茶 2019-04-22

三大投共誤區：張五常早於35年前投共，你啱啱訓醒？沈旭暉本來已是根正苗紅，何來投共？年頭的大灣區先驅梁文道竟無人留意？

好可惜，絕大部份人聽到佢搞呢個計劃都一致唱好。

但如果最終個運動失敗咗，香港仲有乜前途可言？

所以，要堅決反對呢個平台喺呢個時候誕生！屌你老母

P牌推唔陏

光復香港 時代革命

但係呢幾個月佢FB洗底反共架喎

唔覺得佢有攪咩大台

又偽命題

你想帶風向多啲

乜撚都大台,柒少陣啦

佢唔洗底點搵人信佢呀？
而且不論佢係咪投咗共，任何人喺呢個時間搞對話平台都只會令個社會焦點spin咗去第二度

佢唔係反共 佢只係睇唔過眼港共同黑警既濫權行為

Push

咪係囉

任何人講下嘢都話人大台
真係無撚柒腦

你分清楚大台同平台未阿？

人人都係大台. 如果沒有誠信就沒有人信你

有誠信人人都係大台

不要再有fake news

P牌想帶風? 而家佢比信報炒Q埋

我係想帶風向呀！
個風向就係聚焦五大訴求，缺一不可！
有雙普選嘅話要搞幾多個對話平台前瞻大會都得啦！

唔好下下隨便搵條友，然後批評人自稱大台好唔好？

遲下求其搵個區議員，提議建立對話平台，到時又係連登開post打稻草人... 浪費大家時間批鬥

講真，如果有組織叫到200萬人出嚟，你都耐佢唔何，因為佢真係有200萬人聽佢支笛，但而家係無人有咁的能力，你最多話係小組活動，唔係郁啲都屈人大台

我冇下下隨便搵人批評
近排先上連登，呢次係我第一次指人哋搞大台帶風向
可能我對「大台」嘅理解同其他人唔同
沈旭暉post咗兩日就有成萬個like，畀著其他人可以話冇可能

我冇各任巴絲咁醒咁叻
但眼見個運動可能會被spin咗去第二度不能默不作聲

推

正是，可惜太多人麻木信佢
父母是文匯大公。
正常有影響力的人發這類post早已被五毛不斷轟炸啦。